鐘意咗個50路女同事，你問我答

二十歲尾，單身半年，最近公司調我過隔離Department，嗰邊個Project admin係一位50幾歲的女姑娘。

一開始大家都係傾公事，相處落黎感覺佢對我比其他人好，佢都好幫到我，自問自己用Excel都算做到簡單日常工作，佢仲教我用埋Vlookup同埋Pivot table，覺得佢好細心，佢好叻。呢排whatsapp多佐同佢講私人野，佢有時都會好似小女孩同我撒嬌，聽到佢對我講"哎呀~~~~~"都真係扯扯地。

唔覺佢有結婚介指，平時見佢都係喺出面買外賣，好想同佢玩煮飯仔。

唉，邊諗到會對個50歲女人沉船。我都唔想但心意呢樣野唔係自己控制到。

平時係咪睇開5、60路av

圖？

無，之前都好似正常男人鐘意後生囡

對佢有好感多過鍾意
除非你戀母

感唔感受到母愛

無圖，不過可以形容下外表
正常身形，偏瘦，皮膚算白，直髮到肩。
雖然年紀大同有皺紋，但行為正常，仲幾有氣質。

不自覺會去諗

兩樣都有啲，自細無乜母愛。

相愛多於母愛

正，食呢d無手尾跟，仲要有位上
大前提係要食得落

Cap whatsapp對話圖

愛情得來不易
支持樓主

50路啲皮膚摸上手真係唔同嘅～🥰😍

好似謝偉俊白姐姐咁

我都唔知點解會鐘意佢，諗落都幾變態。
至於其他野就無特別諗，我份人覺得有份工返下就夠

都係講下公事同疫症，我會佢盡量留喺屋企，唔好出街，佢都會比反應我

鐘意還鐘意，暫時未過到心理關口

硬膠廠長呢個名無見好耐

咁又未去到hi佢皮膚咁變態，不過你講起都想試下

過左更年期可以無限中出

Shit

諗起之前viutv劉美君同沈震軒套劇

係
摸下臘腸就知

無佢咁fit

無睇

如果係單身咪試下約佢放工後食飯
食完飯可能仲有下半場呢

佢家下黃色衫 又變返做綠色衫~

有無概念圖？

需要調教
晚晚去佢屋企操下佢
每朝操完再一齊返工

你點知佢50路？

而家放工剩係可以叫外賣

唔係認真 就唔好玩人

又變番著黃色衫

唔好諗外表喇，真係50路黎

買定餸約上屋企煮飯仔

外表睇落都似果個年紀

50路可以點玩人

係咪長江實業？

樓主識食
停左經可以無限中出

都係果啲情節咁啦

唔係

大唔大波

食左先再開po啦

有無概念圖

鐘意就去馬啦愛情無分年齡

試下無壞

你一定係好少接觸女人既毒L
見到d女人對你好少少
講多兩句就已經沉
啊嬸都唔放過

有啲

支持 呢啲機會唔係人人有

加油啊，我都係熟女控

樓主幾大？
欣賞同鐘意係唔同嗰啵 可能只係個阿姐嘅氣質吸引到你，但係你唔會諗住同佢過人世

you have mother issue

概念圖有嗎？

遲D約下出街囉

你好變態

50仲叫姑娘有啲講唔過

聽到都打冷震

小心有蜘蛛網。

去馬囉

吊你老母，香港男人有冇咁垃圾，好似前世冇見過女人咁

阿婆黎㗎屌你

相愛係雙方播清

巴打個名

點解唔直接問下人屋企情況點 如果熟嘅話

仲以為係講故台

老到就黎退休

大唔大波先？

驅驅風la

睇返幾次NYKD54 JRZD828再諗

同樓主一樣，溝過45歲

無限中出

子華？

試下佢唔化妝唔染髮，你頂得順我就信你真係愛。

夏韶聲

子華同江美儀

唔通樓主同我一樣都係有俾姨姨鍾意嘅體質？
利申，無食過姨姨，只係由翻學到翻工D姨姨都好照顧我。

樓主你可以叫佢包養你 唔洗做

50路賺晒啦有小鮮肉食

調返轉7x歲謝賢仲食緊廿幾歲囡囡

當你埋牙之後就會好撚後悔

上咗年紀嘅中女冇啲後生女咁拜金 分分鐘仲可以養埋條仔 識溝一定溝呢種

佢50路都ok

無既…你諗清楚以後先，睇長遠d。
明知無未來，除非你屋企人接受。

忍唔住食左俾你得左又點，
到時你沉船，人地當食鮮肉。

當然如果你知道自己玩下就算，咁你決定。

唔知人地點諗，人地可能覺得我玩鬼佢

Sad but True

又無變佐做驅風控

有無Seed

廿尾。欣賞+鐘意。未諗到過人世咁遠

都要等到出街唔使帶口罩會好啲

我自己都覺

就係好似醫院𠴱啲年紀大的女人你都會叫姑娘

我用第三者角度睇番自己都打冷震

一吉就穿啦

不嬲都鐘意正常女人，係呢鑊唔知點解會咁

我知

未有機會+未問得出口

𨳊頭會發炎同流濃。

係呀，做多幾年佢就退休

B到C啦

So Sad

相唔相處到？一齊佐幾耐？仲一齊緊？

你咁講我無仔細睇佢有無化妝

佢無講過鐘意我。仲有，我之前都係鐘意正常女仔

佢肯包先算

咩年齡的男人都應該係鐘意18 22

後悔啲咩？

食軟飯+無限中出

認真都唔好啦
你諗下過多10年點

希望自己係玩下啦，真係沉的話都對唔住自己條J

消咗毒先

你講到咁猶豫我覺得你玩唔起。
我以前經驗少果陣，都有對住一個，覺得係玩下嘅， 因為知道同佢唔可能，點知都沉咗。

你要好撚確定你就淨係想食完全冇其他意思咁先得

過多30年
女8x
男5x
死左分女份遺產
再食個2x歲
852cycle

暫時無諗過去馬

巴打你重點係遺產

捱到50幾
我驚你有心無力姐

囯貨城都係咁上下

清食咁偏

封面呢件都頂唔順